阿仙奴輸波爆發更衣室衝突

阿仙奴隊長奧巴美羊在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟拿卡錫迪和加列沙卡等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。

奧巴美羊談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多垃圾球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

奧巴美羊：「在球隊加列沙卡常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場聯賽中場休息的時候，加列沙卡上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進阿仙奴的球員，當時很多隊友都已經無法容忍加列沙卡的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了加列沙卡，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的大衛雷斯更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時拿卡錫迪、韋利安這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

奧巴美羊：「當發生那件事情後，加列沙卡的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年聯賽杯加列沙卡正是用這根鐵棍報復了大衛雷斯，在最後一場對陣阿士東維拉比賽結束後，全隊回到更衣室，大衛雷斯諷刺性說道：『法甲最佳射手，明天我們就要含撚了。』」

「拿卡錫迪臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像拿卡錫迪的性格，果然在拿卡錫迪再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在大衛雷斯毫無防備的情況一棍打下，大衛雷斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是拿卡錫迪，不等大衛雷斯起身，拿卡錫迪又是一頓亂棍爆打，大衛雷斯在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的加列沙卡可不會放過這樣的機會不斷說道：『沙卡，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「加列沙卡的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去大衛雷斯就昏死了過去，打的興起的拿卡錫迪怒了，朝著加列沙卡吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』加列沙卡也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』拿卡錫迪沒有在回應加列沙卡什麼，如果加列沙卡手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時艾蘭尼身邊的阿迪達嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

改錯字？ 沙卡又叫沙卡打？

阿狗兩個沙卡
一黑一白

往死裡打

十人大圍抽

沙卡洗鬼用鐵棍

車路士前鋒韋利安在自傳中爆出猛料，稱自己當初在阿仙奴時與拿卡錫迪產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。拿卡錫迪的經紀人回應：“這在我們國家是一種巨大的榮譽。” 韋利安寫道：“我在任何地方都不被接受。我在阿仙奴的職業生涯一帆風順，直到那天我惹到了拿卡錫迪，他在阿仙奴更衣室以‘長先生’而聞名。那場是在阿聯酋對陣般尼，我記得是薩卡傳球給我，我很輕鬆地過掉門將，那時已經是空門了，我卻在最後時刻把球踢偏了。因為太陽照著我的眼睛了，不是我的錯！拿卡錫迪盯著我，我知道自己麻煩了，之後沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他‘瘦子焦炭人’。一開始他用牛眼瞪著我，後來……” “ 好像他用老二抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在隊友眾目睽睽之下被一 根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到奧巴美揚說‘是不是輪到我了’，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，阿迪達知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道‘所以他才是隊長’，靠，這算什麼事兒！” 拿卡錫迪的經紀人切爾佐夫將韋利安的書形容為“羞恥”，對於那件荒誕的事，他回應道：“在我們國家那是一種巨大的榮譽，碰了拿卡錫迪的老二又怎樣？與其把我的東家刻畫成一個暴君，韋利安先生更應該為用那張臭臉玷污我東家的老二而道歉。”

我廠三棍俠